只要果日沒事發生，黑警記者會會變成撚狗大會

真係柒撚哂，變成記者撚狗大會
咩都解釋唔到